% Encoding: UTF-8

@Book{Федосов2010,
  author    = {Федосов И.В.},
  publisher = {ГОУ ВПО «Саратовский государственный университетимени Н.Г. Чернышевского»},
  title     = {Основы программирования в LabVIEW. Учебное пособие},
  year      = {2010},
  address   = {Саратов},
}

@Misc{gost2010,
  title = {ГОСТ 19.701-90 ЕСПД. Схемы алгоритмов, программ, данных и систем. Обозначения условные и правила выполнения},
  year  = {2010},
}

@Comment{jabref-meta: databaseType:bibtex;}
